有無手足慘到月入14k去水管房食年糕和合桃？

利申：恭喜發財

哈哈哈

旗開得勝 和氣生財